PM BANKA - PM Bayi BA/BS Demo
==================

Giriş bilgileri aşağıdaki gibidir.

Adres : 

http://pmbayi.otozi.com
ve
http://pmbanka.otozi.com

# Sistem Yöneticisi (Yazılım şirketi)
* Kullanıcı adı : superuser
* Şifre : Sus454545


# Süper Admin (İşletme sahibi)
* Kullanıcı adı : superadmin
* Şifre : Sad454545

# Admin (Şef)
* Kullanıcı adı : admin
* Şifre : Adm454545


# Planlama Uzmani (Planlama personeli)
* Kullanıcı adı : planlama
* Şifre : Pln454545

# Satış Uzmani (Satış personeli)
* Kullanıcı adı : satis
* Şifre : Sts454545
* Kullanıcı adı : satis1
* Şifre : Sts454545
* Kullanıcı adı : satis2
* Şifre : Sts454545

# Bayi (Müşteri)
* Kullanıcı adı : bayi
* Şifre : Byii454545
* Kullanıcı adı : bayi1
* Şifre : Byii454545
* Kullanıcı adı : bayi2
* Şifre : Byii454545

